#Поиск текста в текстовых файлах файловой системы#
##Организовать поиск заданного текста в текстовых файлах файловой системы, начиная с заданного каталога.
Исходные данные:
Путь к стартовому каталогу
текст, который нужно найти.##

#Выполнен 2 этап реализации программы :#
Ввод и вывод реализуется с помощью текстовых файлов